「拼圖新手」 玩拼圖既巴打 唔該入一入黎 有d野想請教

係咁既 我想問砌拼圖係咪一定要放d野係底跟住上膠？ 如果係放咩比較好

1500塊 85x60 cm 因為太大暫時放左落地下

最好揾塊硬紙放係底，係上面砌。
膠水係砌完先落係有圖案果邊，落之前最好用個塵碌碌乾淨先，等膠水乾左就可以入框～